一年過去,曾經恐慌性買左VPN既你地多唔多用

一個月開一次去台灣網睇動畫

長開喎 當adblock用

巴哈? 日日上

打機登入外國server用

自動連，set咗switch off

畀咗錢又點會唔用？撘單vypr vpn有無伏？

日日用

長開上咸網冇晒廣告

長開不過都幾食電

長開
所以brian cha啲廣告我一次都冇睇過

已經cancel左退返錢慢到呢

Set左連WiFi 自動連接vpn

咩網

開左對e banking 有冇影響？

一路都係長開

咁你買前知唔知VPN 既重要性先

點做到

長開,又唔覺食電同太慢

其實會唔會係你哋係都要揀埋啲歐美 server 跟住又要嫌慢嫌高 ms

surfshark 快嘅 ser 除咗 hk 仲有 jp, tw 都 ok 快

🇵🇭 都唔錯

電話長開
電腦就一時時